痴撚線個燒味啊姐正撚到呢。。。

好想同佢瘋狂斬燒味
一路後入一路斬

手套咁撚鬆 跣手斬撚左隻手 仲點幫人打J

Wow

燒你老味咩

G

支那雞樣 岩食你攞去

「台中最狂滷味妹」小桃子爆乳+超短熱褲大露屁股蛋 所有人都在看她切滷味 [50P]

幾$ 直接啲

後入一定啪啪聲

台灣？好危險喎

屌你個pat